Hier jeder einen Unterordner anlegen mit den eignenen Sketches!

Dateigröße  pro  Bild  ~ 100 kb,  das  kommt  dann  bereits  auf  10 MB  nur für
die Sketches und git ist nicht auf Binärdateien optimiert.

Deadline: 15.04.2018,  aber besser vorher,  damit wir noch auf eins einigen  und
das dann verbessern können.